[光復粵語] 一人一樣只有香港人先識講嘅中文

我先

賤精
好啜核
鬼五馬六
開心到彈起
紅噹蕩 黃 gum gum 青 bb

踢走大陸話

爛屍gut路 唔識寫

二奶
狐狸精

仆你個街！你班仆街仔真係仆撚街過啲死仆街

山旮旯

新會然

支那班講刨冬瓜既打靶仔唔撚會曉我up乜春

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

笑左 笑埋右

以前廣東落黎嘅叫大圈仔

北方叫撈佬

全部都係茂利

芝麻仁沒有一個是磨菇的

生舊叉燒好過生你

冚家鏟